香港01紅底？

好多人都話香港01係紅底、親中
但係我其實一直都有睇佢啲新聞
因為佢打嘅caption感覺係幫到我地

有冇人可以話俾我知佢究竟係唔係紅底？

暗底紅平時扮晒中立

hk01前線同d 大粒立場唔同

偽黃

小事唔扮黃 點呃到你呢類港豬follow

記者黃 高層紅
但呢間野比較編輯自主

佢個紅底係要大件輿論先會出面，平時主編都會放手俾記者出報道。

佢呢d係偽中立偽黃 平時就會扮幫我地 一去到關鍵時刻 就會露底

同埋呢份野好似係周融搞

死賤種媒體
仲仆街過東方
平時就扮幫示威者
關鍵時刻必定賣港
仲有成日抄po
垃圾中嘅垃圾

關鍵時刻出賣港人

習派中國海外媒體「多維新聞網」同「香港01」公司係同一個地方，因為同一個老細于品海。

平時扮黃
關鍵時刻就紅底
Cm好多五毛企圖影響讀者思想方向

我向朋友八卦所知 上面高層主要係藍 但係平時前線記者同編輯就有黃有藍 同上面講果位一樣 應該係傾向由編輯主導 所以佢地啲新聞就會忽黃忽藍
我係會睇既 我相信有啲信息自己識過濾同驗證

粉紅

呢D先最毒, 平時扮哂中立有D黃, 到關鍵時刻就會歸邊變深藍, 譬如18號集會前有好多深圳武警相同片係咁loop 恐嚇香港人唔好去集會

如何冇上面指示邊有可能流出! 呢D叫軍事調動呀

01係紅底無誤
民生經濟企係人民一邊
但一郁到共產黨利益,即刻變臉

紅到出汁
耐唔耐會出一篇風向文
之前七月出過

香港01、東方、田北俊、曾鈺成、啲商家佬....etc

通通要小心，呢班人/媒體間唔中會講下人話，關鍵時刻就會毫不猶豫地送你一程

中國好大，係咁多；蔡東豪都未必係好人，咁立場新聞又睇唔睇先

都話佢前線同小編請好多香港後生仔做
平時會串下777
但總編係奶共狗
大是大非就奶返共

周融鬼有咁有錢，中國某個某名投資者突登落黎香港整嘅，不過我一時諗唔起佢個朵，夜啦訓先

間野岩岩開張個陣比人屌到反艇
而家竟然有人問係咪紅底

同TVB 一樣

你係咪1984嗰時已經比人拉左

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

老闆係紅色商人于品海
傳係習派

不過平時就算係中立，近期就…

紅扮黃。

同埋唔好講講咩幫我地，真正嘅傳媒係要報導事實。

01好多社論都係頭兩段講人話，之後全部係鬼話
智商低真係唔好睇01

紅到紫

好中意係D重要時刻筒你一刀

樓主就係好例子

如果係深藍 不如用返文匯報 (無人睇)
扔咁多錢整多份無人睇既報紙 當中共傻咩

睇換身分證嘅新聞

佢好仆街咁樣話之前嘅身分證容易壞

呢種半黃、必要時出紅底post嘅媒體係最危險

大家唔好再㩒啦

樓主移民左火星，好奈無翻過香港？

紅無誤，要好警愓

棉裡針

.

01由出世嗰日已經係紅底啦

823 人鏈

小鬧大幫忙，同東方一樣小事就鬧下扮中立，一到大事就即刻歸邊企喺中共立場

7分黃3分紅

立場當然日日睇

上面d人有幾多有認真睇過而唔係睇標題
咩平時乜乜乜
大事大非就點點點

唔係咁分架

睇新聞除左睇標題之外仲可以睇係成間傳媒機構邊一忽寫
平時新聞/突發係記者寫，睇落去係幾好幾中立
大事/時事評論係編輯室寫，什致總編輯，口徑（line of speech)當然係係統一左

所以，HK01係佢d評論同埋「編輯室」出個d文先係偏紅

關鍵時刻純對深血

絕對紅底

早已刪app

CMHK 肯定係